經理人發聲明 指楊千嬅一心擁護基本法 堅持香港是中国不可分割一部分

近日網上流傳一份「港獨藝人」名單，當中包括歌手楊千嬅，楊千嬅的經理人公司正向文化娛樂今日發聲明，指「楊千嬅女士」出生於中國香港，一直一心擁護基本法，堅持香港是中國不可分割的一部分，對網上的不實報道和惡意人身攻擊，指控楊千嬅是港獨人士，「給予最堅決的反對和強烈的憤慨」。

楊千嬅亦在個人微博轉發聲明，指自己在香港出生長大，熱愛香港和祖國，「相信明天會更好」。

「正向文化」的聲明指，近日在微博、微信、ig、fb 等流傳指控楊千嬅是港獨人士的謠言，希望各大平台和用戶停止傳播不實言論，他們會保留法律追究權利。

隨著反送中運動發展，近日多名香港藝人先後公開政治表態，例如導演彭浩祥、演員余文樂、楊穎等響應「我是護旗手」表態。

自組滅狗團，斬狗首不割！

[注意]抗爭模式要改，請睇曬先留言

是但啦 咩容祖兒 楊千嬅 陳奕迅
我而家都冇咩興趣聽
wfc

佢全家拎咩護照

所有支持大陸偽人都唔支持

立場唔同........

人瑞